# 音程クイズ

`音程クイズ` スキルのリポジトリ


## Description

`音程クイズ` は Alexaスキルです。


## Requirement

- AWS アカウント
- Amazon Alexa スキルの開発者アカウント
  - ハマりやすいので[こちら](https://developer.amazon.com/ja/blogs/alexa/post/9f852a38-3a44-48bd-b78f-22050269d7c7/hamaridokoro)を参考に。
- ask-cli
- shadow-cljs

## Installation

    $ git clone https://gitlab.com/toku345/interval_quiz
    $ cd /path/to/interval_quiz
    $ cp .ask/config.template ./.ask/config


## Usage

1. Usage
2. Usage
3. Usage
